抗爭嘅敵人唔係警察！而係藍絲同埋離地有錢佬！

你哋嘅敵人唔係警察， 警察冇錯係乞人憎，但係你哋鬥唔過警察㗎，所以警察唔係你嘅敵人！

真正嘅敵人係睇tvb嘅藍屍，係放假消息嘅藍屍，係今日去酒會嘅離地有錢佬！

藍屍同埋離地，就係黑警嘅後盾，supply chain!

一定要打斷佢哋嘅後盾，黑警就會瓦解！

are u kidding me 你話政權都無錯呀 話最終boss係藍屍同離地撚？ 用下腦好無 定係你想帶風向呀

你唔係你嘅事
我嘅敵人係政權同助紂為虐嘅狗賊

on9
唔係D狗咁過份你估個示威會由6月堅持到而家？
仇可以唔報？ 你對得住比狗打既義士？

Pull

真正春袋係香港經濟
用最少資源攪到D商場關撚晒 遊客唔敢黎
警犬唔係唔打 等佢休班先做佢老母
利申:講緊SLEEPING DOG

乜撚野叫你地鬥唔過警察
樓主返屋企含撚啦

啊蛇你好 祝你冚家產 唔該哂

牙sir你對唔對得住你班fans
你班fans咁支持你
你帶風向篤返佢地出黎
想自己冇事？
落地獄啦

休班警都有槍㗎万你哋唔好成日幻想可以麻包袋啦

你見到街上有示威者，其實喺樓上好多藍屍睇緊tvb，佢哋係無限嘅精神支柱畀啲黑警打你哋！

你見㸃解罷工搞唔起？點解樓市股市都冇冧？

你哋打殘啲藍絲，趕走啲有錢佬，咁樣咪攪炒囉，即係政權收皮，黑警都收皮！

你哋要明白邊個先係easy target, 係你哋做得到嘅嘢！

而唔係黑警！

藍絲係無腦但唔係敵人
佢地只係缺乏思考容易比人煽動既人

離地有錢人通常係既得利益者
企對面只係為左錢

我地敵人係港共政權同埋佢背後既共產黨
港共政權包括所謂黑警，亦包括偽民主下既得利益者既泛民

on9

負評,拉,弱智撚唔好理

拉

燒壞腦？
黑警必須死

五毛 blobk

佢又講得岩，冇人撐，警察會咁大膽？

你講得岩！

你無嘢吓話？

你哋畀港共引導去/用你哋最弱去攻打佢哋最強！

6月以來你哋見到民建聯佢哋万有冇收到任何影響？ 馬場跑馬佢哋咪好開心？
點解？因為你哋而家抗爭模式，係令到佢哋處身事外！